大廚出軌(飲食男女YouTube片)

利申非打手，如果old news就當睇多次啦
講外國大廚跟香港大廚學整港式食物，最欣賞係兩個大廚都識英雄重英雄，互相交流學習，互相欣賞
第一集整麵包，有Bomba某人

第二集煲仔飯

我最佩服係外國大廚來港肯學廣東話

比起班所謂勞動力嘅腥移門
高下立見

睇得出個師傅真係鍾意整包 同埋好純粹 唔會話見到舊式包店個款咁樣而有咩反感
同埋講廣東話呢下真係要尊重 同埋係真係口語既廣東話

佢自己都話全世界做Pastry都係同一個技巧 , 一對手 , 麵粉+水

老老實實真心覺得港式麵包唔入流,尤其D老字號唔撚進步.人地日式台式麵包店同麵包師都不斷改進配方同製作方法,但D港式個D仲係十年如一日個幾款包不求進步.

第二集個廚真係幾堅 , 一晚就掌握到技巧

係 就係呢下我信佢係好純粹地鍾意整包 呢樣野真係好難 剩係香港已經好難 因為無論你做咩 好多時都係為錢先

又唔可以話唔入流 , 人地鬼佬都要倒返轉黎學菠蘿包雞仔餅
同埋香港老店啲師傅未必有咁多機會接觸新技術

飲食男女最近做呢啲系列好正 , 酒店中廚行政主廚落大排檔炒野
睇到高手之間互相謙虛學習交流好正

呢個系列都好睇

最佩服係教人個邊唔會知對方
係外國人或者係高級大廚就笠水
擦鞋，有錯做得慢照話，夠霸氣

lm

仲有集酒店大廚去大排擋
但無外國人做咁有趣

同意
呢個系列好好睇

希望遲d會睇到調返轉, 中式個班又去煮下西餐

的確係幾好睇
不過覺得香港嗰班老師傅可以做得放啲
見到佢哋個樣有啲尷尬咁不過可能純粹唔識英文溝通

最後收鋪諗住握手 , 點知鬼佬咁熱情黎個擁抱

爆江

淨係睇條片都見到心態嘅分別,鬼佬都話佢地個邊科學化,港式呢邊就好隨意.所以鬼佬就會根據佢自己對食物嘅知識去嘗試改進個菠蘿包.港式麵包師因為無科學化個製作過程,所以就難以有系統咁改良D麵包.只能夠師父教點做就點做,但其實未必了解其中嘅原理.

好普通 識睇一定係睇越煮越好
超哂班

呢個真 睇佢用佳寶肉用到出神入化 勁撚到仆街

識英雄重英雄feel 好正！

兩邊都有值得睇

無錯ｄ食物好普通

我係欣賞兩者兩個國家互相交流煮食文化

睇好哥表演

變左 改良左 咪 連鎖店D空氣包囉...
佢轉左做靚料就唔係果回事 價錢都唔同
外國平價包 你改良左又唔係平價包了

真係相由心生 麵包果個廚睇樣都覺得係好nice 好有心果種人